有無巴絲帶開水晶之類，入一入黎

是咁的，我之前帶過草莓同粉晶一排，但唔見太有效，個排同ex嘈交嘈得勁就帶番草莓石諗住幫下手，但又唔覺有咩用反而好似對方反應仲差左添。
呢排買左條月亮同粉晶九尾狐帶，同樣覺得唔帶仲好過帶咁，我問買水晶個姨佢話隻九尾加持過，但我都覺得真係唔帶雙方關係仲好少少，我想知係我問題定係對方抗呢樣野
因為我見啲朋友帶得幾好，係我係到柒咁

唔好講D咩帶住
會唔會係你個性格先係根源問題?

信條水晶不如你照下塊鏡先啦

唔屌你都唔撚得，人頭豬腦唔怪得條仔飛你，個個帶水晶有用，哩個世界就無人偷食 無人離婚啦。

一串爛鬼石會有用？有用會唔會咁平賣俾你呀用吓你個死人腦啦 臭閪！！！！！

蠢到咁，唔怪得變咗ex 兼疏遠你。
一千幾百買啲濕鳩石 可以改變人地內心嘅話，咁你ex 應該都買咗一打嚟驅逐你！

樓主又食避孕藥又帶水晶，十成十豬閪樣。。。

有無興趣試吓性交轉運呀？？？？

首先，水晶都唔係條條都啱你戴
可能會同你唔夾
其次，粉晶狐狸係on9過戴水晶鏈好多
整個狐狸樣收貴你幾倍都得
第三，你同條仔嗌唔嗌交唔可以淨係靠條水晶
你性格點你同佢點相處先係最重要
你當水晶係輔助、甚至乎你覺得條鏈好靚
戴左心情會好，自然會和善啲
就唔會成日同人嘈

如果你當正條鏈可以改變你命運既話
你都係掉晒啲水晶佢算啦
你喱世都會繼續比仔飛架啦

水晶真係唔係一帶就有用 只係可以引導你向某個方向行 最重要都係自己決心

我都唔知

可能您又講得岩啵

我都知衰左

同您阿？

您又講得幾岩啵

明白 謝謝您

廿一世界唔係仲有人信呀嘛

我真係仲信，不過係岩岩先學人信

信自己好過啦 信呢D真係得啖笑
俗語有講人係車命係軌,9成命運1成先得自身
你深迷呢類天運之物最大機會分分鐘係若招惹返D污糟鬼物,你以為幾十蚊既石仔可以改變到咩野

您唔好嚇我啦，我唔帶啦

寧可信其有
啱嘅就戴
唔啱就當裝飾

有一次買條黃虎眼 一睇就好啱眼
第二日打牌就贏三家
自此一直有戴開打牌

但最重要嘅係自己要有足夠能力
你性格有問題的話戴咩都冇用

星期六日得閒去下公園晒下太陽吸收返D陽氣,
有時間就行下路運動多D,呢兩招都好有用
行山經開墳場墓地都可以做到面不改容

兩種出名招桃花
有仔仲招桃花
我係佢就鬧撚死你

買個個人都話最緊要自己合眼緣 但可能我點都係有啲半信半疑既心態，但我條月亮就係貪佢靚又可以做到手飾先買。

月亮真係好靚
我係女人都會買嚟戴

嗯，同意您講性格方面真係帶乜都改唔到

知道！